# Bien démarrer en SNT

## Objectifs

 - introduire les méthodes de travail
 - prendre connaissances des thèmes du programme

## Introduction

## Informatique embarquée et objets connectés

## La photographie numérique

## Localisation, cartographie et mobilité

## Le Web
